巨龍不舉年輕化，最後生得17歲

一項調查顯示，港男平均每月有5次性行為，低於較健康的每月7次水平。

有份推行調查的泌尿外科專科醫生葉維晉指，以往勃起功能障礙8成是生理問題，2成是心理問題。

但他近年收到病例，3至4成屬心理問題，而且有年輕化趨勢。

他舉例有28至29歲任職投資銀行，但工作壓力大影響房事表現，最年輕病人僅17歲，因為太緊張而未能與女友行房。

17歲那日不要臉

Ibank好多黑絲高跟摟屌裙OL架wo, 朝早扑太多返到屋企無貨交ja

拍四仔一樣有工作壓力

平均五次
比我拉低晒sorry